我拎部iphone 8 出黎同朋友講我換左 se

朋友把玩一分鐘，大讚新機好輕好揸手

你啲朋友咁易呃？

咁明顯既分別都唔識分
Android友都幾易呃

睇個機背都分到

睇個logo位置就知道係咪SE

物以類聚

三叔一堆a系列夠玩死ios友

用左套呢

開相機睇下有冇人像

廢事督穿你咋

6 enough

準備去買紅SE做副機
計埋DBS 減兩百蚊優惠
出部64GB只係3200蚊

從來都唔知副機係咩黎

買新機既借口？

發夢機

下次試下用iphone 6

好明顯樓主同佢班朋友都係弱智人士

唔使開相機，去設定望型號名稱

你理得人地。溝女機又好。咩都好